一個人真係好易唔開心

見到啲好笑嘅post笑下。。笑完之後發現自己根本搵唔到人去分享自己嘅喜悅。。。連開心都覺得好空虛。。。。。。。好灰呀

一到咗深夜時份就係咁

hello

成日都見到你

我去lor

走

我就算日頭都係咁。。。不過無可否認到夜晚係會再加深 一想瞓嘅時候就會諗起好多嘢。。。。

唔好啦。。。陪下我。。。唔想身邊嘅人個個都走哂

點解走哂？ 定係你有心避開人。。。

有啲係有啲唔係。。。。個人性格問題。。。

人地避開你

笑你個死人頭

我都唔好得去邊

唔好唔開心啦。。。

唔開心有乜唔好喎

same here
頹左成個星期
每日都

會想死呀嘛

大家唔好死住啦。。。。。要死都屌左我先。。玩下男人見識下世界先

我唔開心無話想死喎

我驚你會想啫

樹枝仔

點解咁想俾人

慣左就無野